美孚嘅朋友仔 加油！

香港人加油

唔應該係你哋跪呀。

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

岩先都見到，然後後面個廢老係度嘈「點解咁多人死唔見你地死」
大家行過可以同佢地講聲加油

答佢：你都未死點敢死先

嘈返佢啦

推

係香港眾志來
加油

跪乜啊點解你地要跪

右三幾靚女

心地靚自然人靚

有無原圖望下右三

同佢講 係都你死先廢老 人地後生仔女仲有大好時光

費事比人點佢地相

佢地唔戴口罩即係唔介意,
再者佢地其中一人拍左片放上FB都有樣

點解要呢班年輕人受罪

你見到就應該幫口屌返個廢老

算啦 咁樣做冇用
你地返去休息下
等下次再出黎啦